有關跳閘一問

1.如果跳入閘俾人鬧可以點走？跑落月台？

2.最近有巴話買幾蚊車飛，入閘嘅時候入飛，出閘先跳。咁張飛係咪下次入閘可以再用？

利申玩開推閘，但係最近發現有d閘難推咗，想轉玩跳閘

唔好跳，會比藍屍捉

1.跑走
2.唔可以

1. 跳出跳入
跳入閘，閘入面有狗想捉你，唔洗驚，沖落月台先
然後再衝翻上大堂轉另一個閘跳出

2. 唔可以
八達通都做到呢個效果，但下一次都係入唔到閘
要搵職員cancel翻張卡個逾時出閘記錄（幾耐未出閘佢會有record）